{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008813",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 M"
    },
    "text": "金海サムゲMは幸せな一日を過ごせる宿です。総客室数は33室で構成されており、近くの電車駅としては釜山-金海軽電鉄長新台駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。2021年03月には改装が完了し、客室や寝具などすべてが新しく変わりました。全客室にはバスタブが完備されており、小さなディテールまで気を遣ってお客様を満足させるためにリニューアルしました。宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。未成年者の場合は提携店にご確認の上、予約を進めなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。提携店の事情により客室情報が変更されることがありますので、不利益が生じた場合、当社は責任を負いません。宿の周辺には長身台駅まで約700m、徒歩では10分の距離に位置し、金海市民体育公園までは約600m、徒歩では9分の距離です。金海運動場までは約650mで徒歩では10分ほどかかり、伽倻大学金海キャンパスまでは車で4分の距離です。オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、寝具類の追加要請時には追加料金が発生します。宿泊の際は身分証明書を必ず持参してください。ない場合は入室できません。訪問客のレビューを見ると、ほとんどの宿泊施設がきれいで管理が行き届いており、価格が安いという肯定的な評価が多いです。一部のユーザーは退室時間が一定である点を指摘したりもしましたが、全般的に利用後に再び宿舎を利用したいと話す肯定的なレビューが多かったです。また、新しい地域という点でも良い選択だという評価を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "金海サムゲMは何部屋ありますか？",
            "answer": "金海サムゲMは33室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "金海サムゲMの近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "金海サムゲMの近くには釜山-金海軽電鉄長新台駅があります。"
        },
        {
            "question": "金海サムゲMではどの言語で案内サポートができますか？",
            "answer": "金海サムゲMでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "2021年03月に改装が完了した部屋はありますか？",
            "answer": "はい、2021年03月には改装が完了し、客室や寝具などすべてが新しく変わりました。"
        },
        {
            "question": "金海サムゲMの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "金海サムゲMの全客室にはバスタブが完備されており、お客様の満足度を高めるための細部まで気を配ったリニューアルを行っています。"
        },
        {
            "question": "金海サムゲMの宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "金海サムゲMの宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約については提携店にご確認の上、予約を進める必要があります。また、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "金海サムゲMの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "金海サムゲMの周辺には長身台駅や金海市民体育公園、金海運動場、伽倻大学金海キャンパスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "金海サムゲMの料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "金海サムゲMのレビューはどのような評価ですか？",
            "answer": "金海サムゲMのレビューを見ると、ほとんどの宿泊施設がきれいで管理が行き届いており、価格が安いという肯定的な評価が多いです。一部のユーザーは退室時間が一定である点を指摘したりもしましたが、全般的に利用後に再び宿舎を利用したいと話す肯定的なレビューが多かったです。また、新しい地域という点でも良い選択だという評価を受けました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 593
    }
}